{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에이본 호텔 군산 운영 정책"
    },
    "text": "2023年1月31日からお客様の安全のためセーフゾーンが運営されます。 夜12時から午前6時まで出入り口の統制およびチェックイン制限があり、その時間には指定された出入り口を使用しなければなりません。 最後のチェックイン時間は23:30までで、その後は事前連絡が必要です。 ホテルは、お客様の安全と快適な休憩のために努力しています。 チェックアウトは11:00です。 セーフゾーンは夜12時から午前6時まで運営され、チェックイン前に荷物をお預かりできます。 保護者同伴の場合はお子様も宿泊可能です。 ホテルにはスロートラベルを楽しめるブランチバイキングとプレミアムディナーバイキング、そして新鮮な和食を提供する月明和食レストランなどの付帯施設があります。 ラウンジでは野外屋台シーズン3を楽しむことができ、群山·ジャム専門店メインクン:ブルーイングでは様々なクラフトビールが楽しめます。 また、観光インフラが充実しているため、観光客におすすめしており、地元の人がおすすめするグルメ店もお知らせします。 朝食は通常価格に対して大人22,000ウォン、小人11,000ウォンでご利用いただけます。 月明和食レストランでは、季節ごとの新鮮な旬の料理と高級感のあるポテトが楽しめます。 エイボンスクエアビュッフェではブランチやディナーを楽しむことができ、様々なイベントやプロモーションもあります。 その他にも見どころやグルメが多いので、ネイバー検索で予約してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "セーフゾーンの運営時間はいつですか？",
            "answer": "セーフゾーンは夜12時から午前6時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "セーフゾーンの出入り口には制限がありますか？",
            "answer": "セーフゾーンの出入り口には夜12時から午前6時までの間、統制およびチェックイン制限があります。"
        },
        {
            "question": "セーフゾーンの最後のチェックイン時間はいつですか？",
            "answer": "セーフゾーンの最後のチェックイン時間は23:30までです。その後は事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "セーフゾーンでは荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "セーフゾーンではチェックイン前に荷物を預かってもらえます。"
        },
        {
            "question": "セーフゾーンで保護者同伴のお子様も宿泊可能ですか？",
            "answer": "セーフゾーンでは保護者同伴のお子様も宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどんな飲食施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはブランチバイキングやディナーバイキング、和食レストランなどの飲食施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのラウンジでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ホテルのラウンジでは野外屋台シーズン3が楽しめます。また、メインクン:ブルーイングでは様々なクラフトビールが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には観光インフラが充実しており、観光客におすすめのスポットがたくさんあります。地元の人がおすすめするグルメ店もありますので、ネイバーで検索してみてください。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は通常価格に対して大人22,000ウォン、小人11,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "月明和食レストランではどんな料理が楽しめますか？",
            "answer": "月明和食レストランでは、季節ごとの新鮮な旬の料理と高級感のあるポテトが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "エイボンスクエアビュッフェでは何が楽しめますか？",
            "answer": "エイボンスクエアビュッフェではブランチやディナーを楽しむことができ、様々なイベントやプロモーションもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 539
    }
}